韓子亮27歲生日 粉絲勁有心送媽咪麵

歌手韓子亮（TL）剛於3月31日27歲生日，在生日前夕特別為廿名支持他已久的粉絲舉辦了「Birthday Party with TL」小型生日音樂粉絲聚會，實行與粉絲們近距離接觸並度過牛一。

有數名中學生粉絲更表示剛考完試便立即趕過來參加聚會，他們在考試百忙之中，也不忘親自畫了生日卡和送上3包「媽咪麵」給TL作生日禮物！他興奮說：「好開心呀，因為我早排喺IG食媽咪麵，話媽咪麵係我嘅童年回憶，佢哋知我鍾意就送咗畀我，又畫咗張生日卡叫我加油畀心機，好窩心！」而「開心果」Nuna（王雯）除了貫切她的開心路線，唱出她在網上紅爆的首本名曲《Call me Nuna》及新歌《Nuna Party》並大跳招牌「炒餸舞」為TL助陣外，更十分有心地找來了TL喜愛「Kakao Friends」的限量版公仔作為生日禮物。

壽星仔TL為答謝粉絲，除了大唱多首歌外，還細心安排了到會慰勞一眾「TL粉」，亦設計了多個遊戲，如「爭櫈仔」打算與粉絲們互動。可是，到最後他卻只派了Nuna和Jojo（李海清）落場跟粉絲們大玩「音樂傳波波」，他自己卻置身事外，只在台上擔任司儀及評判。

阿豬阿狗都做明星

亞洲神童張如城之流

原來樓豬甘令囝以後射你精

tl首席飯都被你搶埋啦樓主

Ok😍

小妹首席迷妹ok？
想得閒去兵兵/14樓搵佢飲酒射精

巧吾kai針

網上紅爆的首本名曲《Call me Nuna》

而「開心果」Nuna（王雯）除了貫切她的開心路線，唱出她在網上紅爆的首本名曲《Call me Nuna》眼盲？

乜鳩呀
我意思係佢首歌幾時有網上爆紅過呀 叻唔切

挽留

有廿個fans

而「開心果」Nuna（王雯）除了貫切她的開心路線，唱出她在網上紅爆的首本名曲《Call me Nuna》及新歌《Nuna Party》並大跳招牌「炒餸舞」為TL助陣外，更十分有心地找來了TL喜愛「Kakao Friends」的限量版公仔作為生日禮物。

好紅喎ching 香港樂壇新天王TL愛將 首歌全香港都聽過 得你唔識咋

吓，你竟然唔知佢爆紅過

好靚仔
幫你含ok?